幫聖誕老人的士佬改歌

難得佢復工，賀一賀佢

原曲:

聖誕老人 終身監禁
騎住鹿仔去殺人
見到師奶 剝晒衫褲
見到超人除底褲

跪求巴絲改詞，小妹不才

變態老人 相當黑闇
馳著的士去撞人

push

形象瘋癲 亂咁衝撞
佢復工時 要警覺

Push